到而家都仲未曾試過WFH

聽日準時起身返工

返咩工先，掃街無收銀無廚師無而家庭醫生其實都無得wfh喎

不過講開又講，郵局職員都有得隔日wfh，可以有咩做

同路人
後悔入左垃圾公司